有冇人覺得鄭閪暫時跪低 主因係前日凌晨既關係法修訂？

前晚凌晨 美國有議員 終於提出修訂香港關係法
岩岩日出 就已經有人開始割蓆
建制派上哂水 話唔洗咁強硬
代表人物：湯家驊 由頭撐到尾 突然轉軚（有巴打話有好多建制人士美國有物業，待巴打查證）

仲有十幾廿年前既高官 共22人聯署

有冇咁岩呀？
唔係批鬥呢班人
純粹覺得時間上有冇咁岩？
美國一出絕招
唔夠24個鐘 林鄭俾人割蓆割到得返個bra

我相信100萬人遊行 金鐘集會絕對係一個考慮因素
但係呢個因素同美國關係法比
佔既比重又幾多？

200％係

同埋人權法

所以一定要密切留意 而家政府爭取緊時間同美國傾
話已經聆聽左港人訴求
我估過多幾日就會派幾個建制/泛民
同之前一樣去遊說 希望撒回法案

到時可能就係香港人vs建制加泛民既局面
如果撒回法案
香港既普選一定無望

只要有普選 香港既問題先會根治
唔係只會係梁振英2.0 林閪2.0

推

一定係。份Bill 過到佢會撒，過唔到就硬推，兩手準備

回血劍,不過斬人地

過唔到仲會唔會硬推？而家都冇人想推 連湯家驊都轉哂風

過唔到梗係硬推啦，過唔到就變成老竇閂埋門打仔，點打都得

可唔可以叫美國佬做左野先

係 大家都水深火熱